咁多位，麻煩唔好再推失敗撚/分化撚/民意撚嘅post

我知大家入到去一定會想屌條on9仔
但係有時候大家衝動得滯就會推咗上熱門
你知大家日理萬機通常一上連登就係睇熱門先
就正中下懷喇
最佳做法係
低調處理
低調處理
低調處理
剩係推啲有價值嘅post
由得佢哋自己講
咁就亂唔到我哋軍心喇